原來港鐵d扶手電梯咁化學！！

舊片重溫

大家搭扶手梯一定要小心！
千祈唔好比條頸巾跌落地
好危險架！
分分鐘搞到人地冇電梯搭！

為左比多d人睇到 開始自推 求幫推

推

push

😱

泥沙都好危險

有人係條梯上面真係會出事 做之前諗清楚

兒登仔就係想整死埋d無辜既人

其實唔易

只想提大家要小心 此文前提當然係要確保所有人搭港鐵/扶手梯時安全

推下先

太化學，傷及無辜就慘

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

當然 朝早/深夜/列車間隔 都比較少人
大家係呢段時間 都會比較安全！

分唔分析到佢幾時會無啦啦爆開